食M記嗰啲咪撚post story得唔得

你po咗同免費幫佢宣傳冇分別
你po咗大家就會合理咗食m記呢件事
然後個個po個個都去食 又話抵制？
我8個月冇食過 你食得點解我唔食得？

唔理係飯卷定點都好 食都咪撚po啦屌
盡做

櫻主心水清

自己回覆自己，毒撚嘅典範，佩服

怕大家睇唔到我個名

真係
食M記又唔係啲咩特別野 有咩值得炫耀到要post story
如果係Shake shack Lady M果啲雖然係藍 但係到理解到點解要post story 始終懶係貴野咁

但係有時見到啲人拎住隻雞翼或者個豬柳強fing下fing下po story真係唔知佢做乜

等睇班食M記撚衝入嚟屈樓主鬥黃

真自己抗拒唔到仲要幫人宣傳

毒撚樓主柒到

個個講緊罷食金拱門
仲好意思po ig

收皮啦鬥黃撚

你有冇睇到我最後嗰句？

我嘅意思係要食都唔好咁光明正大po曬story
邊度係批鬥？

哦 起咗你底 你可以出番去